花紅問題

又到咗一年一度公司派花紅既時候
如果冇花紅派，大家會唔會過埋個年就轉工？
利申：冇得派一撚定轉

未收到通知，過埋年都冇既話，係時候搵定工